msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "capacity of RecentFiles"
msgstr "capacity of RecentFiles"

msgid "list of files recentry used"
msgstr "list of files recentry used"

msgid "tolerance of mouse operation (in pixel)"
msgstr "tolerance of mouse operation (in pixel)"

msgid "whether scroll horizontally with mouse-wheel"
msgstr "whether scroll horizontally with mouse-wheel"

msgid "maximum frame rate(in frames per second)"
msgstr "maximum frame rate(in frames per second)"

msgid "line"
msgstr "行"

msgid "Script aborted"
msgstr "略過腳本"

msgid "Script runtime error:"
msgstr "Script runtime error:"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Script compilation failed."
msgstr "腳本編譯失敗"

msgid "Beat Change"
msgstr "變更拍子"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Beat"
msgstr "拍子"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "From"
msgstr "起點"

msgid "To"
msgstr "終點"

msgid "Measure"
msgstr "小節"

msgid "Edit Bezier Data Point"
msgstr "編輯貝茲曲線資料點"

msgid "Data Poin"
msgstr "資料點"

msgid "Clock"
msgstr "Clock"

msgid "Value"
msgstr "數值"

msgid "Left Control Point"
msgstr "左控制點"

msgid "Right Control Point"
msgstr "右控制點"

msgid "Smooth"
msgstr "平滑化"

msgid "Invalid value"
msgstr "無效的數值"

msgid "Integer format error"
msgstr "整數格式錯誤"

msgid "Script Compilation Result"
msgstr "腳本編譯結果"

msgid "Delete bar"
msgstr "刪除小節"

msgid "Start"
msgstr "起點"

msgid "End"
msgstr "終點"

msgid "Push buttons in turn as shown below"
msgstr "Push buttons in turn as shown below"

msgid "Game controler is not available"
msgstr "不可使用遊戲控制器"

msgid "Game Controler Configuration"
msgstr "遊戲控制器設定"

msgid "Reset And Exit"
msgstr "Reset And Exit"

msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgid "Import lyrics"
msgstr "輸入歌詞"

msgid "Insert bar"
msgstr "插入小節"

msgid "_PREFIX_TH_"
msgstr "第"

msgid "Length"
msgstr "長度"

msgid "th bar"
msgstr "小節"

msgid "bar"
msgstr "小節"

msgid "Expression control property"
msgstr "表情控制資訊內容"

msgid "Save this sequence?"
msgstr "請問要將這個序列存檔嗎？"

msgid "Affirmation"
msgstr "確認"

msgid "Invalid note data.\n"
"Track {0} : {1}\n"
"\n"
"-> Piano roll : Blank sequence."
msgstr "錯誤的音符資訊. Track {0} : {1}  -> Piano roll : 空的 sequence."

msgid "Wave Export"
msgstr "輸出Wave檔"

msgid "Wave File(*.wav)|*.wav"
msgstr "Wave檔案(*.wav)|*.wav"

msgid "All Files(*.*)|*.*"
msgstr "所有檔案(*.*)|*.*"

msgid "Default Singer Style"
msgstr "預設歌唱設定"

msgid "MP3 File(*.mp3)|*.mp3"
msgstr "MP3檔案(*.mp3)|*.mp3"

msgid "Cannot remove first symbol of track!"
msgstr "無法刪除曲頭的符號！"

msgid "Disabled"
msgstr "無效"

msgid "Cursor"
msgstr "游標"

msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

msgid "Normal"
msgstr "Normal"

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid "Failed loading script."
msgstr "無法讀取腳本"

msgid "VSQ Format(*.vsq)|*.vsq"
msgstr "VSQ 格式(*.vsq)|*.vsq"

msgid "Original Format(*.evsq)|*.evsq"
msgstr "Original Format(*.evsq)|*.evsq"

msgid "MIDI Format(*.mid)|*.mid"
msgstr "MIDI Format(*.mid)|*.mid"

msgid "UTAU Script Format(*.ust)|*.ust"
msgstr "UTAU 腳本格式(*.ust)|*.ust"

msgid "Game Controler"
msgstr "遊戲控制器"

msgid "Pointer"
msgstr "Pointer"

msgid "Pencil"
msgstr "鉛筆"

msgid "Line"
msgstr "直線"

msgid "Eraser"
msgstr "橡皮擦"

msgid "Curve"
msgstr "曲線"

msgid "Grid"
msgstr "格"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "New"
msgstr "開新檔案"

msgid "Open"
msgstr "開啟舊檔"

msgid "Save"
msgstr "儲存檔案"

msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "UTAU Project File"
msgstr "UTAU 專案"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Recent Files"
msgstr "最近使用的檔案"

msgid "Quit"
msgstr "結束"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Undo"
msgstr "復原"

msgid "Redo"
msgstr "重複"

msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Auto Normalize Mode"
msgstr "自動音符正規化(重疊自動更正)"

msgid "Select All"
msgstr "全選"

msgid "Select All Events"
msgstr "選取所有事件"

msgid "View"
msgstr "檢視"

msgid "Control Track"
msgstr "控制軌"

msgid "Mixer"
msgstr "混音器"

msgid "Waveform"
msgstr "表示波形"

msgid "Grid Line"
msgstr "格線"

msgid "Start Marker"
msgstr "開始記號"

msgid "End Marker"
msgstr "結束記號"

msgid "Lyrics/Phoneme"
msgstr "歌詞/發音記號"

msgid "Note Expression/Vibrato"
msgstr "音符表現/Vibrato"

msgid "Job"
msgstr "工作"

msgid "Normalize Notes"
msgstr "音符正規化(去除音符重疊)"

msgid "Insert Bars"
msgstr "插入小節"

msgid "Delete Bars"
msgstr "刪除小節"

msgid "Randomize"
msgstr "Randomize"

msgid "Connect Notes"
msgstr "結合音符"

msgid "Insert Lyrics"
msgstr "插入歌詞"

msgid "Import ReWire Host Tempo"
msgstr "自ReWire Host取得Tempo"

msgid "Start Realtime Input"
msgstr "開始即時輸出"

msgid "Reload VSTi"
msgstr "重新讀取VSTi"

msgid "Track"
msgstr "Track"

msgid "Track On"
msgstr "Track On"

msgid "Add Track"
msgstr "追加Track"

msgid "Copy Track"
msgstr "複製 Track"

msgid "Rename Track"
msgstr "重新命名Track"

msgid "Delete Track"
msgstr "刪除Track"

msgid "Render Current Track"
msgstr "合成目前這個音軌"

msgid "Render All Tracks"
msgstr "合成所有的音軌"

msgid "Overlay"
msgstr "覆蓋"

msgid "Lyrics"
msgstr "歌詞"

msgid "Note Expression Property"
msgstr "音符表情參數"

msgid "Note Vibrato Property"
msgstr "音符Vibrato參數"

msgid "Phoneme Transformation"
msgstr "發音記號轉換"

msgid "User Word Dictionary"
msgstr "使用者辭典"

msgid "Script"
msgstr "腳本"

msgid "Update Script List"
msgstr "更新腳本清單"

msgid "Setting"
msgstr "設定"

msgid "Preference"
msgstr "選項"

msgid "Reload"
msgstr "重新讀取"

msgid "Singing Style Defaults"
msgstr "預設唱法"

msgid "Quantize"
msgstr "Quantize"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Triplet"
msgstr "三連音符"

msgid "Singer Properties"
msgstr "歌手設定"

msgid "Set Sound File"
msgstr "指定聲音檔"

msgid "Mute"
msgstr "靜音"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "About Cadencii"
msgstr "關於Cadencii"

msgid "Arrow"
msgstr "游標"

msgid "Note Fixed Length"
msgstr "輸入固定長度的音符"

msgid "Dot"
msgstr "付點"

msgid "Show/Hide Grid Line"
msgstr "顯示/隱藏 Grid Line"

msgid "Do you wish to remove track? {0} : "{1}""
msgstr "要刪除track{0} : "

msgid "[file not found]"
msgstr "[找不到檔案]"

msgid "Template"
msgstr "範本"

msgid "Pitch Control"
msgstr "音高控制"

msgid "Bend Depth"
msgstr "Bend深度"

msgid "Bend Length"
msgstr "Bend長度"

msgid "Add portamento in rising movement"
msgstr "在上行形付加滑音"

msgid "Add portamento in falling movement"
msgstr "在下行形付加滑音"

msgid "Dynamics Control"
msgstr "力道控制"

msgid "Decay"
msgstr "延遲"

msgid "Accent"
msgstr "重音"

msgid "Apply to current track"
msgstr "套入現在的Track"

msgid "Would you like to change singer style for all events?"
msgstr "要改變所有音符的表現資料嗎？"

msgid "Synthesize"
msgstr "合成"

msgid "now synthesizing..."
msgstr "合成中..."

msgid "Global Tempo"
msgstr "Global Tempo"

msgid "Tempo"
msgstr "節奏"

msgid "Vibrato property"
msgstr "Vibrato屬性"

msgid "Vibrato length"
msgstr "Vibrato長度"

msgid "Vibrato type"
msgstr "Vibrato種類"

msgid "User Dictionary Configuration"
msgstr "使用者辭典設定"

msgid "Available Dictionaries"
msgstr "可以使用的辭典"

msgid "Up"
msgstr "上"

msgid "Down"
msgstr "下"

msgid "VST dll(*.dll)|*.dll"
msgstr "VST dll(*.dll)|*.dll"

msgid "Sequence"
msgstr "Sequence"

msgid "Resolution(VSTi)"
msgstr "解析度(VSTi)"

msgid "Dynamics"
msgstr "力道"

msgid "Vibrato Depth"
msgstr "Vibrato的振幅"

msgid "Vibrato Rate"
msgstr "Vibrato的周期"

msgid "Vibrato Settings"
msgstr "Vibrato設定"

msgid "Default Vibrato Length"
msgstr "預設Vibrato長度"

msgid "Auto Vibrato Settings"
msgstr "自動Vibrato設定"

msgid "Enable Automatic Vibrato"
msgstr "啟用自動Vibrato"

msgid "Minimum note length for Automatic Vibrato"
msgstr "可使用自動Vibrato的最短音符長度"

msgid "Vibrato Type"
msgstr "Vibrato的種類"

msgid "Other Settings"
msgstr "其他設定"

msgid "Default Singer"
msgstr "預設歌手"

msgid "Pre-Send time"
msgstr "Pre-Send time"

msgid "Waiting Time"
msgstr "待機時間"

msgid "Default Pre-measure"
msgstr "標準前置拍"

msgid "Chase Event"
msgstr "追蹤Event"

msgid "Playback Sample Sound"
msgstr "合成音Sample輸出"

msgid "Enable"
msgstr "有效"

msgid "Timing"
msgstr "時機"

msgid "Pre-Send Time for sample sound"
msgstr "Sample音輸出前的Pre-Send Time"

msgid "Appearance"
msgstr "外観"

msgid "Font"
msgstr "字體"

msgid "Menu / Lyrics"
msgstr "選單 / 歌詞"

msgid "Screen"
msgstr "畫面"

msgid "Counter"
msgstr "計數器"

msgid "UI Language"
msgstr "UI語言"

msgid "Change"
msgstr "變更"

msgid "Track Height (pixel)"
msgstr "Track的高度 (pixel)"

msgid "Visible Control Curve"
msgstr "要表示的控制曲線"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Mouse wheel Rate"
msgstr "滑鼠滾動比率"

msgid "Fix Play Cursor to Center"
msgstr "將Marker固定在畫面中心"

msgid "Horizontal Scroll when Mouse wheel"
msgstr "讓滑鼠滾輪向水平方向捲動"

msgid "Place Tempo/Beat Dialog to appropriate Position"
msgstr "讓Tempo/拍子對話框出現在適當的位置"

msgid "Maximum Frame Rate"
msgstr "最大影格數"

msgid "Keep Lyric Input Mode"
msgstr "維持輸入歌詞時的模式"

msgid "Waiting Time for Preview"
msgstr "預覽前的待機時間長"

msgid "milli second"
msgstr "毫秒"

msgid "Play Preview On Right Click"
msgstr "按右鍵演奏預覽音"

msgid "Enable Quantize for Curve Selecting"
msgstr "Enable Quantize for Curve Selecting"

msgid "MIDI In Port Number"
msgstr "MIDI In Port Number"

msgid "Platform"
msgstr "使用平台"

msgid "Current Platform"
msgstr "現在使用的平台"

msgid "Use Command key as Control key"
msgstr "把command鍵當作ctrl鍵使用"

msgid "About {0}"
msgstr "關於{0}"

msgid "Credit"
msgstr "工作人員列表"

msgid "mio"
msgstr "mio"

msgid "Capacity of RecentFiles"
msgstr "「最近使用的檔案列表」大小"

msgid "Default scale for width direction in pixel/clock"
msgstr "Default scale for width direction in pixel/clock"

msgid "Default value of pre-measure"
msgstr "標準前置拍"

msgid "Drawing lyrics to screen or not"
msgstr "是否在畫面上描繪歌詞"

msgid "Fix play cursor to the center of screen"
msgstr "Fix play cursor to the center of screen"

msgid "List of files recentry used"
msgstr "最近使用的檔案"

msgid "Maximum frame rate(in frames per second)"
msgstr "最大影格數(in frames per second)"

msgid "Mouse wheel speed"
msgstr "滑鼠滾動速度"

msgid "Program change of default singer"
msgstr "Program change of default singer"

msgid "Show actual pitch line or not"
msgstr "Show actual pitch line or not"

msgid "Tolerance of mouse operation (in pixel)"
msgstr "Tolerance of mouse operation (in pixel)"

msgid "Whether scroll horizontally with mouse-wheel"
msgstr "Whether scroll horizontally with mouse-wheel"

msgid "beat"
msgstr "拍子"

msgid "Check All"
msgstr "全選"

msgid "Delete Bezier Point"
msgstr "刪除貝茲點"

msgid "lyric"
msgstr "歌詞"

msgid "Master Tuning"
msgstr "Master Tuning"

msgid "Master Tuning in Cent"
msgstr "Master Tuning in Cent"

msgid "Midi Export"
msgstr "輸出Midi"

msgid "Midi Import"
msgstr "輸入Midi"

msgid "name"
msgstr "名稱"

msgid "note"
msgstr "音符"

msgid "notes"
msgstr "音符"

msgid "Option"
msgstr "選項"

msgid "Palette Tool"
msgstr "Palette Tool"

msgid "Pitch Line"
msgstr "Pitch Line"

msgid "Renderer"
msgstr "Renderer"

msgid "tempo"
msgstr "節奏"

msgid "track"
msgstr "track"

msgid "Track Property"
msgstr "Track Property"

msgid "Uncheck All"
msgstr "全部取消選取"

msgid "vocaloid meta text"
msgstr "vocaloid meta text"

msgid "vocaloid NRPN"
msgstr "vocaloid NRPN"

msgid "XML-VSQ Format(*.xvsq)|*.xvsq"
msgstr "XML-VSQ 格式(*.xvsq)|*.xvsq"

msgid "Font size in GraphicsUnit.Point unit"
msgstr "Font size in GraphicsUnit.Point unit"

msgid "Invoke resampler with Wine"
msgstr "Invoke resampler with Wine"

msgid "Add"
msgstr "Add"

msgid "Executable(*.exe)|*.exe"
msgstr "Executable(*.exe)|*.exe"

msgid "Invoke UTAU cores with Wine"
msgstr "Invoke UTAU cores with Wine"

msgid "Misc"
msgstr "Misc"

msgid "Name"
msgstr "Name"

msgid "Path"
msgstr "Path"

msgid "Piano Roll"
msgstr "Piano Roll"

msgid "Program Change"
msgstr "Program Change"

msgid "Remove"
msgstr "Remove"

msgid "Select Singer Directory"
msgstr "選擇歌手資料夾"

msgid "Top Most"
msgstr "Top Most"

msgid "Translate Roman letters into Kana"
msgstr "把羅馬字母改成假名"

msgid "Use Custom File Dialog"
msgstr "Use Custom File Dialog"

msgid "UTAU Cores"
msgstr "UTAU 核心"

msgid "UTAU Singers"
msgstr "UTAU 歌手"

msgid "VSQ / Vocaloid Midi"
msgstr "VSQ / Vocaloid Midi"

msgid "Chagne Tool Pointer / Eraser"
msgstr "Chagne Tool Pointer / Eraser"

msgid "Change Tool Pointer / Pencil"
msgstr "Change Tool Pointer / Pencil"

msgid "Command"
msgstr "Command"

msgid "Do you wish to remove track? {0} : '{1}'"
msgstr "Do you wish to remove track? {0} : '{1}'"

msgid "Down-Portamento"
msgstr "Down-Portamento"

msgid "Load Default"
msgstr "Load Default"

msgid "Metronome"
msgstr "Metronome"

msgid "Metronome Config"
msgstr "Metronome Config"

msgid "MIDI Device"
msgstr "MIDI Device"

msgid "Moduration"
msgstr "Moduration"

msgid "Next Control Curve"
msgstr "Next Control Curve"

msgid "Next Track"
msgstr "Next Track"

msgid "Note"
msgstr "Note"

msgid "Note Property"
msgstr "Note Property"

msgid "Note#"
msgstr "Note#"

msgid "Note# (Bell)"
msgstr "Note# (Bell)"

msgid "Notes"
msgstr "Notes"

msgid "Open UTAU Project File"
msgstr "Open UTAU Project File"

msgid "Open VSQ/Vocaloid Midi"
msgstr "Open VSQ/Vocaloid Midi"

msgid "Others"
msgstr "Others"

msgid "Overlap"
msgstr "Overlap"

msgid "Phonetic Symbol"
msgstr "Phonetic Symbol"

msgid "Phrase"
msgstr "Phrase"

msgid "Pre Utterance"
msgstr "Pre Utterance"

msgid "Preview"
msgstr "Preview"

msgid "Previous Control Curve"
msgstr "Previous Control Curve"

msgid "Previous Track"
msgstr "Previous Track"

msgid "Program#"
msgstr "Program#"

msgid "Program# (Bell)"
msgstr "Program# (Bell)"

msgid "Property Window"
msgstr "Property Window"

msgid "Revert"
msgstr "Revert"

msgid "Ring Bell"
msgstr "Ring Bell"

msgid "Select command and hit key(s) you want to set.\n"
"Hit Delete or Backspace if you want to remove shortcut key."
msgstr "Select command and hit key(s) you want to set.\n"
"Hit Delete or Backspace if you want to remove shortcut key."

msgid "Shortcut Config"
msgstr "快捷設定"

msgid "Shortcut Key"
msgstr "快捷鍵"

msgid "Speed"
msgstr "Speed"

msgid "Start Lyric Input"
msgstr "Start Lyric Input"

msgid "Stop Realtime Input"
msgstr "Stop Realtime Input"

msgid "Up-Portamento"
msgstr "Up-Portamento"

msgid "Velocity"
msgstr "Velocity"

msgid "Vibrato Length"
msgstr "Vibrato 長度"

msgid "VSQ/Vocaloid Midi Import"
msgstr "VSQ/Vocaloid Midi Import"

msgid "(not implemented)"
msgstr "(not implemented)"

msgid "Add new track."
msgstr "Add new track."

msgid "Alias"
msgstr "Alias"

msgid "Attack"
msgstr "Attack"

msgid "Attack Control (VOCALOID1)"
msgstr "Attack Control (VOCALOID1)"

msgid "Attack Depth"
msgstr "Attack Depth"

msgid "Attack Duration"
msgstr "Attack Duration"

msgid "Automatical Backup"
msgstr "Automatical Backup"

msgid "Avoid automaticaly polyphonic editing."
msgstr "Avoid automaticaly polyphonic editing."

msgid "Blank"
msgstr "Blank"

msgid "Change track name."
msgstr "Change track name."

msgid "Close this window."
msgstr "Close this window."

msgid "Consonant"
msgstr "Consonant"

msgid "Copy current track."
msgstr "Copy current track."

msgid "Copy selected items."
msgstr "Copy selected items."

msgid "Correct overlapped item."
msgstr "Correct overlapped item."

msgid "Create new project."
msgstr "Create new project."

msgid "Cut selected items."
msgstr "Cut selected items."

msgid "Delete bar."
msgstr "Delete bar."

msgid "Delete current track."
msgstr "Delete current track."

msgid "Delete selected items."
msgstr "Delete selected items."

msgid "Dynamics Control (VOCALOID2)"
msgstr "Dynamics Control (VOCALOID2)"

msgid "Enable current track."
msgstr "Enable current track."

msgid "Enable/Disable end marker."
msgstr "Enable/Disable end marker."

msgid "Enable/Disable start marker."
msgstr "Enable/Disable start marker."

msgid "Export pre-measure part"
msgstr "Export pre-measure part"

msgid "Export to Standard MIDI."
msgstr "Export to Standard MIDI."

msgid "Export to WAVE file."
msgstr "Export to WAVE file."

msgid "file '{0}' is already registered as BGM."
msgstr "file '{0}' is already registered as BGM."

msgid "File Name"
msgstr "File Name"

msgid "Import lyric."
msgstr "Import lyric."

msgid "Import Standard MIDI."
msgstr "Import Standard MIDI."

msgid "Import tempo from ReWire host."
msgstr "Import tempo from ReWire host."

msgid "Import VSQ / VOCALOID MIDI."
msgstr "Import VSQ / VOCALOID MIDI."

msgid "Import."
msgstr "Import."

msgid "Input Offset Seconds"
msgstr "Input Offset Seconds"

msgid "Insert bar."
msgstr "Insert bar."

msgid "Inserting start at pre-measure"
msgstr "Inserting start at pre-measure"

msgid "interval"
msgstr "interval"

msgid "Invalid MIDI file."
msgstr "Invalid MIDI file."

msgid "Invalid VSQ/VOCALOID MIDI file"
msgstr "Invalid VSQ/VOCALOID MIDI file"

msgid "Lengthen note end to neighboring note."
msgstr "Lengthen note end to neighboring note."

msgid "Load"
msgstr "Load"

msgid "minute(s)"
msgstr "minute(s)"

msgid "Navigation"
msgstr "Navigation"

msgid "Offset"
msgstr "Offset"

msgid "Open Cadencii project."
msgstr "Open Cadencii project."

msgid "Open UTAU project and create new project."
msgstr "Open UTAU project and create new project."

msgid "Open Voice DB configuration file"
msgstr "Open Voice DB configuration file"

msgid "Open VSQ / VOCALOID MIDI and create new project."
msgstr "Open VSQ / VOCALOID MIDI and create new project."

msgid "Paste copied items to current song position."
msgstr "Paste copied items to current song position."

msgid "Randomize items."
msgstr "Randomize items."

msgid "Recent projects."
msgstr "Recent projects."

msgid "Redo."
msgstr "Redo."

msgid "Reload VSTi dll."
msgstr "Reload VSTi dll."

msgid "remove '{0}'?"
msgstr "remove '{0}'?"

msgid "Render all tracks."
msgstr "Render all tracks."

msgid "Render current track."
msgstr "Render current track."

msgid "Save current project with new name."
msgstr "Save current project with new name."

msgid "Save current project."
msgstr "Save current project."

msgid "Save Voice DB configuration file with new name."
msgstr "Save Voice DB configuration file with new name."

msgid "Save Voice DB configuration file."
msgstr "Save Voice DB configuration file."

msgid "seconds"
msgstr "seconds"

msgid "Select all items and control curves of current track."
msgstr "Select all items and control curves of current track."

msgid "Select all items of current track."
msgstr "Select all items of current track."

msgid "Select command and hit key(s) you want to set.\n"
"Hit Backspace if you want to remove shortcut key."
msgstr "Select command and hit key(s) you want to set.\n"
"Hit Backspace if you want to remove shortcut key."

msgid "Select voice synthesis engine."
msgstr "Select voice synthesis engine."

msgid "Set global pitch shift."
msgstr "Set global pitch shift."

msgid "Set Offset Seconds"
msgstr "Set Offset Seconds"

msgid "Show background items."
msgstr "Show background items."

msgid "Show/Hide control curves."
msgstr "Show/Hide control curves."

msgid "Show/Hide expression lines."
msgstr "Show/Hide expression lines."

msgid "Show/Hide grid line."
msgstr "Show/Hide grid line."

msgid "Show/Hide lyrics."
msgstr "Show/Hide lyrics."

msgid "Show/Hide mixer window."
msgstr "Show/Hide mixer window."

msgid "Show/Hide pitch bend lines."
msgstr "Show/Hide pitch bend lines."

msgid "Show/Hide property window."
msgstr "Show/Hide property window."

msgid "Show/Hide waveform."
msgstr "Show/Hide waveform."

msgid "Start After Premeasure"
msgstr "Start After Premeasure"

msgid "Start realtime input."
msgstr "Start realtime input."

msgid "Undo."
msgstr "Undo."

msgid "UTAU"
msgstr "UTAU"

msgid "UTAU Voice DB"
msgstr "UTAU Voice DB"

msgid "Vibrato"
msgstr "Vibrato"

msgid "VOCALOID1"
msgstr "VOCALOID1"

msgid "VOCALOID2"
msgstr "VOCALOID2"

msgid "Voice DB Config"
msgstr "Voice DB Config"

msgid "Voice DB Config(*.ini)|*.ini"
msgstr "Voice DB Config(*.ini)|*.ini"

